打完機 上lihkg發現好似靜咗好多

打個招呼ok?

Ok

OK